會唔會到有朝一日用哂香港啲錢，中國要香港借中國錢起基礎建設？

名正言順要香港年年送錢去中國

樓豬好得閒

然後香港無錢還，然後就要將D基建個管理權俾曬大陸，呢個一帶一路騙局世界好多地方都已經發生緊，尤其喺非洲

debt trap

到時明正言順話照顧我地

會呀

一帶一路

同親啲香港人講
佢哋都話邊會
完全冇危機感

你係未來人？

五毛關ALERT

中國一帶一路就係想噉
基於中國想控制香港嘅前設
絕對有可能發生

點睇2047後香港私樓物業權？
到時有無可能俾中央收歸國有？

俾人踢左出校
實習又冇埋
唔得閒可以點

唔使2047
富商唔定期交保護費
就用逃犯條例拉你

一帶一路既精髓畀你好唔覺意咁講左出來。
樓主ho ball

政府無哂港幣
咪直接轉人民幣做法定貨幣

大陸想搶香港庫房好耐啦

你2019年都仲咁ON

講真唔夠錢咪唔好起住囉
自己攪啲債上身真係on9

支那啲錢印就有啦
洗鬼問你香港市借

政府話6千幾億, 實際起碼超支三倍, 次撚次都係咁 兩萬億都唔知咩概念

係都唔出奇啦

有啲唔同 因為中國用唔到非洲啲錢 係非洲本身好撚窮

他們是一伙的

一方係侵略者
一方係賣港賊